{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076705?place[place_type]=GID&place[gid]=1076705&place[latitude]=37.499329139&place[longitude]=127.9123343128&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 보르도펜션"
    },
    "text": "こんにちは。横城ボルドーペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、ペット同伴可能なペンション以外は払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は関連規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 個別バーベキューの利用は、2人から6人までは20,000ウォン、7人以上は30,000ウォンです。 ウィンドブレーカー施設とストーブのあるバーベキュー場で、雨天時にもご利用いただけます。 子供たちが水遊び、カワニナ釣り、氷そり遊びなどを安全に楽しめる一級水渓谷があります。 ペンションでは、ボード乗り、浮き輪乗り、カワニナ取り、湿布などが楽しめます。 周辺の観光地としては、大山渓谷、風水院聖堂、ペン·ジョン、御踏山(ビョンジバン渓谷)、横城ダム、水博物館、青台山休養林、横城韓牛、原州ガンホン·オークバレースキー場などがあります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室はマゴ、オブリヨン、ラトゥール、ラピトロスチルド、ムトンロスチルドがございます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、ペット同伴可能なペンション以外は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は関連規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は、2人から6人までは20,000ウォン、7人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、大山渓谷、風水院聖堂、ペン・ジョン、御踏山(ビョンジバン渓谷)、横城ダム、水博物館、青台山休養林、横城韓牛、原州ガンホン・オークバレースキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "子供たちが水遊び、カワニナ釣り、氷そり遊びなどを安全に楽しめる一級水渓谷があります。ペンションでは、ボード乗り、浮き輪乗り、カワニナ取り、湿布なども楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 662
    }
}